tsla同你日日賺

盤前又升1%
實到目標價1400

認同coco哥講

天下間個個贏錢，個個開心（1400前）
我地人生僅此一次機會
無下次必贏機會了

出左十字星呀
走呀

準備drop to zero

樂觀SIR買咗幾多股

drop to hell

升到咁高先來吹奏

咪燈啦 屌你老味
岩岩all in入左兩股

1400都未到, 最多捱下價, 今年實上1400
有錢齊齊搵

人生中只有一次機會, 全民賺錢, 就係TSLA
只此一次

754 @17 here

人生中只有一次機會, 全民賺錢, 就係TSLA
只此一次

各位一齊賺錢, 一齊開心啦

雖然而家去到1400, 唔夠一倍, 亦都唔夠令大家上岸
但必贏既, 有錢一齊搵, 大家開心便好

點解咁有信心？

呢堆業務 諗下值幾錢
何況契媽唔會錯

盤前又升3%

股票市場一定贏嘅
冇人返工啦

Coco 哥一早放左 之後又入返 唔sh 正儍仔

走啦, 就大跌, 又黎大特價時段...........

你望下你個名

升到上1400 都唔夠上岸, 一樣要番工喎

阿婆都識玩

777->1400
邊夠上岸呀

不過有錢一齊搵, 人生機會只此一次